{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139907?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바다처럼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションをご利用する際には、入室をお断りすることがありますのでご注意ください。また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約したペンションでは様々な特典を受けることができ、その中には幼児や子供連れの場合、安全に注意すべきメゾネットタイプの部屋、家族や友達と幸せな時間を過ごせる一軒家の客室、夏に水泳が楽しめるプール、セミナーが行われるセミナー室、海辺から海を眺めながらバーベキューが楽しめるバーベキュー場、駐車場がある屋外プール、ペンション周辺で思い出を作ることができる様々な活動があります。 八角亭の下の海辺ではキャンプファイヤーを楽しむことができ、干潟ではカニや鼓動などを捕ることができ、海漏りもできます。 さまざまな無料サービスや割引券も提供されていますが、中には安眠島パン屋の無料利用券、ATVやモーターボートの割引券、ジュラシック博物館の割引券などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションをご利用する際には、入室をお断りすることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなければならない理由はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションに重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの料金や料金表が間違っていた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "予約したペンションでは様々な特典を受けることができ、その中には幼児や子供連れの場合、安全に注意すべきメゾネットタイプの部屋、家族や友達と幸せな時間を過ごせる一軒家の客室、夏に水泳が楽しめるプール、セミナーが行われるセミナー室、海辺から海を眺めながらバーベキューが楽しめるバーベキュー場、駐車場がある屋外プール、ペンション周辺で思い出を作ることができる様々な活動があります。"
        },
        {
            "question": "八角亭の下の海辺では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "八角亭の下の海辺ではキャンプファイヤーを楽しむことができ、干潟ではカニや鼓動などを捕ることができ、海漏りもできます。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションで利用できる無料サービスや割引券はありますか？",
            "answer": "さまざまな無料サービスや割引券も提供されていますが、中には安眠島パン屋の無料利用券、ATVやモーターボートの割引券、ジュラシック博物館の割引券などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 670,
        "QA": 863
    }
}